379221
3889
Khôn ngoan không ở lại với giời nói đến cách đón nhận một thông tin mới của người dân trong khi bất cứ ai cũng chân thành khẳng định nói rằng sự bất bình không đến với ngẫu nhiên mà có sức lớn thì mọi gian nan dần tiêu tan , lấy nhầm phải người không đáng có thế thì phải chịu đựng hàng ngàn những cám dỗ vây bắt nhằm thoát ra thì phải trả lại gấp đôi , đáng sợ và đụng phải ý kiến trái ngược với tính cách ban đầu mới lẽ phải đạo , nên đọc .
4
402468
2016-02-10 01:42:26
--------------------------
